搭地鐵要小心

我之前見到有啲人呃地鐵車錢呢，
入到地鐵之後出去話唔見左張飛，
職員問佢你邊個站上車呀，
就千奇唔好講沙田，
要講最近個啲車站，
咁就可以呃地鐵車錢，
好多大陸人都係咁做。

sorry 錯台

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

Anywhere but shatin

我冇野講

大家要醒水呀

一個都不能少呀

大家執生呀

直接坐去紅磡 唔好九龍塘落

人地問你邊到上車要小心答呀

好多大陸人冇買到飛就衝左入閳

push

冇飛出閳個啲要醒啲呀

推